[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (46) 推到CYL3都未爆PO

新Post Template:

FEH好友列表:

PV:
OP:
OP2:

Google Play專頁：
App Store專頁：

攻略WIKI(英文)：
日文WIKI冇個資料係足又好用

鬥技場計分器

技能繼承規劃

對戰結果模擬器同custom list

duel sim配合custom build list，再調整加值，就模擬到鬥技場常見嘅敵人

改名改語言:右下角其他>FAQ等>名前變更

系統：
刷好首抽就可以同NINTENDO AC連結，會有10石送

NINTENDO AC嘅POINT可以換各個任記APP GAME嘅道具，每個星期一要上一上佢個網，有百幾POINT攞
同埋有時佢會寄封宣傳EMAIL俾你EMAIL，裏面有個幾百POINT嘅CODE

戰鬥系統:
同原作相比更簡單，本作冇命中率閃避率
物理攻擊傷害=攻擊-守備
魔法攻擊傷害=攻擊-魔防
高LV角打低LV角只得極少經驗值，建議挑戰等級相若嘅關卡
自己速度-對方速度>5時，可以發動追擊，即係打兩次

兵種:
步兵： 可行2格 走入樹林時，行1格
重甲： 只可行1格 可由技能重甲行軍提高至2格
騎馬： 可行3格 入唔到樹林
飛行： 可行2格 被弓剋制 可飛過樹林、山同河，不可飛過高牆

飛行、騎馬、重裝比步兵優勢嘅地方係有專有技能：
飛刃鼓舞，騎刃鼓舞，重盾鼓舞，飛盾紋章等，效果比普通嘅攻擊鼓舞等強好多

武器：
紅屬(劍/魔法/龍石)
綠屬(斧/魔法/龍石)
藍屬(槍/魔法/龍石)
無屬(弓/暗器/杖)
物理傷害：劍，槍，斧，弓
魔法傷害：紅魔，藍魔，綠魔，龍石，杖

勇者武器：
速度減5，由自已攻擊時打兩下，注意反擊時只會反一下
例子：
勇劍打普通劍：
如果普通劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊2下
如果|普通劍速度-勇劍速度|<5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下
如果勇劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下，勇劍再斬2下

因為勇者武器減咗5速，好易俾敵人追擊，所以勇武適合一啲高攻低速係咪都俾人追擊嘅角色使用

屬性相剋：
紅>綠>藍>紅
相剋時傷害計算：
例如劍打斧
劍攻擊：攻擊+int(攻擊*0.2)-守備
斧攻擊：攻擊-int(攻擊*0.2)-守備
註：int符號即係去小數點，int(3.1)=3，int(3.9)=3

特效：
弓對飛行特效，破甲刀、破甲槍、槌仔對重甲特效，斬馬刀、殺馬槍、三種顏色嘅狼書都對騎馬特效
秘毒暗器對步兵特效，ファルシオン(Falchion)對龍特效
特效時傷害計算：int(攻擊*1.5)-守備
特效又相剋時傷害計算：int(攻擊*1.5)+int(攻擊*1.5*0.2)-守備

個體值：
就算係相同角色，數值都會有唔同，可以喺WIKI查隻嘢係乜嘢個體

個體值只有兩種可能性：加一項減一項或平均
加嘅項目1LV時會多1點能力，40LV時會多3點能力
減嘅項目1LV時會少1點能力，40LV時會少3點能力
(註：少數角色嘅某一項個體到40LV時係+-4)
送嘅角色一定係平均個體
查角色個體值一定要LV1或LV40時查，因為中間升級時嘅數值係亂跳
但去到40LV時兩隻都係+攻-血嘅角色都會一樣數值
絕大多數角色嘅好個體都係減血個體

首抽建議：免費攞咗隻弓LYN，再抽到一兩隻5星就開得，呢隻GAME 6%五星率，唔難刷首抽
刷首抽，iOS要del app重裝,，An要清data，建議打完教學後可以打埋序章先5連抽

覺醒：
所有角色都可以升上五星，覺醒需要嗰隻角色去到LV20，同埋英雄之翼及同屬性嘅勳章/大勳章
1星上2星要20英雄之翼，2星上3星要200英雄之翼
3星上4星要2000英雄之翼，4星上5星要20000英雄之翼
玩咗半年左右嘅老手，每個月平均月入6萬毛左右

英雄之翼獲得方法：
1.鬥技場獎品：
每星期二早晨結算，會因應階級上升而增加獎品，無課玩半年都可以去到最高階級19-20升升降降
2.縛鎖鬥技場：
每星期二早晨結算，要用7隊唔同角色去挑戰鬥技場，但唔會消耗對戰權，可無限次挑戰
3.每日登入時主頁有隻角色有心心，點佢有5條，之後下面有個朋友角色打招呼，有5條加0~5條(朋友數量)
4.英雄值(HM)：
每打完一場會有個數字(0.5~5，難關會多啲)喺角色上出現，可以去其他>英雄值一覽查，每夠500，可以去主頁點返隻角就有500毛，英雄值上限係1隻3000
5.任務：主右下發光水池
6.戰渦連戰：每月開一次，打齊有10750毛
7.投票大戰：每月開一次，有幾千毛
8.賣角色：1星5條，2星10條，3星150條，4星300條，5星1000條(強烈唔建議，就算係一條底褲，都有佢嘅作用)

鬥技場：每次要用一點對戰權，挑戰其他玩家設定好嘅隊伍，敵人由電腦控制，對戰權每日下午三點回滿，或可以使用道具對戰權之劍回滿，對戰權之劍可由任務獲得
落每期嘅BONUES角色會有2倍分數，一定要落每期嘅BONUES角色先有可能達到得4001分攞到2500英雄之翼，只需要落一隻就可以，三主角會喺BONUES角色表輪替，強烈建議升三主角做五星
鬥技場嘅每場分數根據以下規則計算：
1.角色等級
2.星數
3.限界突破數量
4.角色去除所有技能時嘅數值總和(對分數影響唔大)
5.學技能時嘅SP(要300SP嘅遠距離反擊高分過160SP嘅HP3，400SP嘅專武高分過300SP嘅銀之劍+)
戰鬥時死咗一隻角色，完場時只得90%嘅分數，戰鬥時死咗兩隻角色，完場時只得80%嘅分數
防衛分數就係其他人打到你嘅防守隊伍時，對方打輸嘅時候，你就會得到分數，有落BONUS角做防衛就基有500以上嘅防衛分數

限界突破：
食同星或以上嘅角色可以LV上限+1，最多係LV上限+10，即係要11隻相同嘅各色
每次限界突破係升兩項各1點能力，根據角色1LV時各項數值嘅高低順序提升，去到+10時係全能力加4
食一隻有繼過技嘅食材，突破後會有返曬材料繼過嘅技
+0食+4突破會變+5，所以唔需要等抽到隻最靚嘅個體先玩得限界突破
最理想係用5星食5星突破，但有時你某隻角色太多，可以試下玩四星+10
四星+10數值上係約等於五星+5，四星+10只需要用2萬毛，五星+5就要用10萬毛
但四星+10會少咗個五星武器，有人會用多2萬毛升多隻五星
再用四星限界突破食咗隻五星，繼承五星武器同五星技能

技能繼承：
可以食其他角色去學佢啲技能，每食一隻最多可以繼3招技
埋伏1、埋伏2、埋伏3當三招技，食Lon'qu繼埋伏3要用曬3個quota
一隻角色可以食無限隻角色不斷學新技
材料唔需要升級升SP，只要隻材料去到學到嗰招技嘅星數

技能繼承技巧：
想繼攻擊鼓舞3同埋龍裂，發現四星Corrin (F)有齊兩招
但食一隻Corrin (F)要學唔曬兩招，又唔想食兩隻四星Corrin (F)
呢個時候可以搵下倉庫有乜三星有攻擊鼓舞2，發現三星Gwendolyn有攻擊鼓舞2
先食三星Gwendolyn有繼攻擊鼓舞1、攻擊鼓舞2、Drag Back(非目標，當送嘅)
再食四星Corrin (F)繼攻擊鼓舞3，伏龍，龍裂

聖印：
可以隨時裝上或除低嘅裝備，由任務、戰渦連戰、聖印生成、縳鎖的迷宮獲得
聖印升級要通過主線故事嘅幕間之章
聖印生成/聖印升級所使用嘅道具 聖貨，係由鬥技場、縛鎖鬥技場、任務、戰渦連戰中獲得

武器鍊成：
通過幕間之章後可以將某啲比較廢嘅5星武器升級
升普通武器，要用鬥技牌同鍊成石
升專武，要用鬥技牌同神鍊之雫
鬥技牌：係打鬥技場獲得，每場都有
鍊成石：鬥技場、縳鎖鬥技場每星期結算獎品，任務獎品
神鍊之雫：將普通武器武器鍊成後會跌啲出嚟

新手注意事項，包括部分做錯就冇得返轉頭嘅野：

1. 開荒時期請勿胡亂突破、覺醒、鍊成、繼技、送還角色，直到你大概了解每個角色嘅強弱。盡量保留手上嘅資源，儲到足夠角色，先再諗點樣好好利用遊戲系統同多餘角色。
2. 請勿將故事連戰模式嘅普通難度完全通關，必須保持未通關狀態，方可以隨時有效率地刷SP。
3. 新手一入game可以拎到禮物召喚一抽，四名角色入面最佳選擇係Lyn(無色弓騎)，下文會講多啲呢四名角色。

新手常見問題

Q: 新果隻冰槍使唔使抽？點拎？
打完第二部第一章佢就會加入，而新手都可以直接打第二部，建議盡早取得以加強戰力。

Q: 開頭四揀一揀邊隻好？
上面講咗係Lyn。硬要排序的話，建議係Lyn>>Ike = Roy>>Lucina。查實四個角色都好強，而家一次過介紹晒四個角色同佢地勁喺邊。

Lyn（無色弓騎）：現時最強角色，攻速兼備，專武同良好魔防剋制刃書法師，B技剋制遠距離反擊角色，更加食到騎兵buff。可以繼承火薙弓/勇者弓，玩法相當多元化。
Ike（綠色步斧）：超強近戰坦，對連擊防禦力高，可以頂到Reinhardt、Lyn等常見敵人嘅攻擊。A技加快奧義回轉速度同防禦力，超級實用，可以由其他角色（主要係龍女）繼承。全模式用，做狗糧一樣得。
Roy（紅色騎劍）：高速高攻高機動角色，最大特點係能夠活用奧義疾風迅雷，一回合擊破複數敵人。大英雄戰用。
Lucina（藍色步槍）：萬能攻速buff，放入任何隊伍都有發揮到作用。比起其他三名角色，單兵戰力比較遜色同欠缺特點。

當然要補充一句，有愛嘅你鍾意揀邊個都得，冇人會話唔揀Lyn就玩唔到落去。

Q: 新手開頭做乜好？
1. 打爆故事模式儲石，然後搵張好嘅Banner抽角色。
2. 將城堡level升滿，加快育成速度。
3. 將所有抽到嘅五星角色練到滿級，不論咩屬性咩武器，係五星就練。長遠而言，你需要大量五星先可以穩定完成所有模式，一開波練定就冇死。
4. 練滿一定角色後，開始組一個三人嘅隊伍核心，去打鬥技場慢慢升級，取得更佳報酬。同時，唔好忽略三主角(Alfonse, Anna, Sharena)，佢地係鬥技場固定Bonus角色，即係好多時會由佢地配合上面嘅三人核心出戰。
5. 參與戰渦連戰及投票大戰等限時活動。呢類活動嘅報酬非常豐富，尤其係戰渦，40000分前會送出多個聖印同一名四、五星角色。由於唔知呢類報酬會否復刻，建議全力衝分拎咗先算，費事好似某啲大英雄角色咁等到執笠都未復刻。

Q: 點樣刷SP？
角色練滿等級之後仍然可以獲得SP，所以滿等前唔需要太計較SP夠唔夠。刷SP嘅方法係善用故事連戰模式，揀普通難度10連戰嘅map去打，完成第9個map之後就投降，特登唔過關。3-4章同5-6章10連戰比較適合刷SP，因為敵人數目比1-2章多，map設計又冇7-8章咁西，難度又易過9章之後。刷SP時可配合星期五1500-星期日1500雙倍SP時段，以及對應嘅SP兩倍技能。

Q: 新手抽咩Banner好？
一般咁講，抽咩Banner視乎你手上有咩角色，抽之前問下自己缺緊邊個屬性，同埋邊張Banner有機會比到呢個屬性嘅強角比你。抽嘅時候唔需要下下開晒五粒，只開你需要果種色就夠，咁會比較容易拎到你需要嘅野。假如冇心水角色或Banner，stronghold一排亦都唔會死人嘅。同時講解下呢隻game啲Banner係點分類：

新角色Banner：全新角色，好難一下子斷定啲新角勁唔勁，請自行判斷或者睇其他巴打即日討論
活動Banner：戰渦或者投票大戰果類，多數係舊角，角色強度有晒定論，可以參考Tier list等資料
技能Banner：技能繼承用。全部係舊角，強度又係睇返Tier list果啲資料
英雄祭／傳承英雄／偉大英雄：呢類Banner特點係大多數係強角，中獎機率亦可能高過平時，對新手來講係最佳選擇
節日主題Banner：水著、萬聖Banner之類。限時一個月，完咗就唔知幾時先會復刻。呢類Banner由強角至垃圾都有，抽之前請睇路。由於有成個月咁長，你有足夠時間睇清楚呢啲角色嘅實力，唔需要趕住抽

最後，任何Banner都設有第一抽免費，記得唔好蝕比佢。

Q: 唔係5星嘅角色係咪無用？
唔係，隻game所有角色都可以用羽毛升上5星。好多3,4星角色都好勁甚至係SS級，新手唔知邊隻勁可以參考日本仔同鬼佬tier list，或者問呢度啲巴打。另外有唔少3,4星角係技能肥料，千祈唔好亂賣亂食。

Q: 隻game好似好複雜，鬼死咁多野揀，好迷茫
初玩唔知做緊乜都可以理解，隻Game岩岩出個陣好簡單，新系統越出越多變得複雜左。如果一開始唔知做乜就主攻主線或者修練塔升哂手上啲 5星角先。短期目標應該以升鬥技場嘅Ranking為目標(坐底Tier 15,16+穩定防守成功+長期4000分以上)，有投票大戰/渦戰就一定要參與。其餘時間就上黎吹水。

Q: 隻Game有無組隊概念？
有，但新手唔洗太刻意諗組隊。組隊係FEH黎講算係高階玩法，達到短期目標之後先諗未遲。

Q: 啲石有乜用？
抽野， 開位， upgrade城堡。開局一堆5星上路之後可以先考慮升爆城堡，其餘石頭主要用黎抽野。

Q: 抽野應該次次抽哂5粒定點好？
一般黎講，下下抽哂5粒就最易儲5星角色，亦係最慳石嘅方法，初期可以考慮咁做。但如果你想追某顏色角色嘅話，主攻某屬性咁抽係最易達到目的。

Q: Tier list入面好似好多廢角喎，係咪唔洗理？
其實隻Game每隻角色都有用，可以講話無一隻廢角，但通常要將一隻低Tier角變成究極體係要好高成本，相反高tier角一入手就用得而且泛用性高咁解。外國有好多痴線佬將啲所謂廢角改到變神。

Q: 你地成日講嘅IV係乜？
答：個體值，類似PKM嘅性格，第一頁有講。

9/7先開始有新pool

三隻舞女
想抽隻英雄王等加分都咁難

垃圾到無人開po

諗起all in 0 5*你就會覺得點解個pool黎得咁快

4.75%

慘 我最高紀錄抽到5.25%

之後抽到中咗都還好，如果出咗Sabar Gray呢d五星真係喊都無謂

利申：中過伏

手持1隻saber,3隻gray

大你一隻gray

終於過左馬爾斯最難
但未過邪龍

增援關，當然係再動+疾風迅雷

奧丁可能用孰低書

蒐集思念今日係無石拎定係滿咗就再無石拎

頭7日先有

公告有寫
由上次14日每日一粒，改成頭7日每日兩粒

一抽B!ike

有隻係減血加攻

幾個月都未抽過caeda 幾時先可以+10

抽唔到L!Marth

自從有左L marth
無得再hea被動型無色龍壓制

有啲想+10churchur

留個靚名先

終於搞掂

用火槍再動疾風迅雷連插佢6下，幾高防都插鳩死佢

左手+右手

L Marth個Pool抽到11%嘞

打左好多次，唔係太明點樣發動全能力+3

放棄

大巴戰術

新手lm

麻煩巴打幫我加返ID 去friend list

7286858623

呢隻GAME加好友，好似就係大部隊有用

Od小子

白狼

想問下有冇人會裝克制飛行無效個盾比d飛角
auto玩比d弓手克得好勁

最後一日清機率出舞娘 證明英雄王不是我的

兩個月後再抽過

馬王要12月尾

渣架 forseti加得果3速

Spd/Def Rally+
速防應援+
+6喇

400sp

啲技能開始通脹

正

希瑪有748了

想人課金想到痴撚左線

以後競技場更加難玩

已經無心機追 鳩玩下算數

IS好似已經玩到無咩花臣好玩
開始數值通脹

雙+3直接變+6 on9

出 fe4 就課下金啦

後日一抽就算

專心低賤隊19～20升降機

我都係

再高啲就開始好難打，要高分就要鎖死唔準用移位技，唔準用魔法師
仲有堆死人防守地型重甲

武器再勁
俾佢用都係

痴撚線武器

高熱火焰

屈機

加A技大覺醒

開方嗰堆1lv唔練嘅可以換書了

堆奧丁可以安心寫遺書

Chercher專武係11攻勇武

Cherche 11攻勇斧
仲可以揀Panic ploy或者攻擊鍊成 on99

唔知仲打唔打到重甲

我隻本身都用開勇斧 藍重甲都係秒

鍊攻擊加得一攻

普通勇斧+ 8攻
專斧 11 鍊攻擊12
點都係正架啦
不過正常人會選ploy多

11攻其實同艾琳西亞把野同級
用200口水鍊成得個一攻好唔抵姐

好多人c已經食左panic

同埋艾琳西亞想要依1攻都沒
沒得鍊

Wtf

未更新

好喇

大夫呢

艾琳西亞暗啞底已經鍊左3速入去啦

研究完秘傳書點玩了

每隻角色最多留4隻最好個體值就夠（如果你準備4隻5星+10）
廢角/冇愛角留一隻最好個體值
其他可以變曬秘傳書

還返我開位啲石俾我

如果4星換左書，之後係唔係唔可以用來5星突破？

本身4星唔得
4星變書更加唔會得啦
但你可以升星再轉書

原來書都可以突破升星

書都可以醒覺，3星變咗書，可以醒覺變4星書

咁書系統都真係幾方便

300格玩左成年先用一半

如果想梅爾+10
通常用黎打反手
下面邊個iv會簡黎+10
+hp -spd
+atk -spd
+res -hp
+atk -res
+def -atk
+def - res
諗緊-atk會唔會變到唔夠力

我會選+res -hp

如果你唔會換走神炎
就加攻減速
其本上用神炎一定係考慮減速優先
然後B技回擊 剛劍聖印

初步想法係神炎 遠反 回擊 指揮/攻煙 飛行盾
如果加攻減速 天空 剛劍印 就應該避弓
會唔會變做上飛行盾 太陽比較好？好似全面啲
另外上面位巴打加抗減血
對住競技場入面啲怪物血量又會唔會太低

剛劍換剋飛盾都可以 但一定唔會用太陽
競技場除左專用必殺 得天空一擇推分用

用神炎就一定係減速優先
本身隻野唔高速 但神炎已經可以防到大部分追擊

集思廣益
anna點殺人
定係升提爾透

Anna打槍都可以俾人反殺

你40防再食buff都夠架啦 大部分人都追唔到 再者遠程就計最低防果度 咁魔防38都係差2防 我覺得咁樣算平均型啦

雙防孰低係睇對手
同埋打人先用
無關防追

3星有冇邊隻要留
定可以轉哂做書

可唔可以話我知變書係點玩法，唔太明

變左書係咪永久冇左隻野？
變左書又有咩用？

慳位 大英雄留返一隻就得

變咗書唯一分別應該就係無得做+10的base，同埋無得入隊
4星換咗書，可以照升做5星書，所以IS改到lv1就可以覺醒

當係老任畀大家的另一個角色box，無限兼免費
(我個BOX 1100/1100終於可以清晒佢 )

嘩！正！
可以大量變書！

+速-魔防

130石Lewyn已中
附送Minerva，Raven又儲夠11隻

終於中最後一個nowi

隻game有冇分日服/港台服？

冇

分歐洲服同非洲服

第二個好處係一見到垃圾iv就可以變咗佢，次次繼技都要查一次好煩

冇，可以隨時變換語言
但係呢度吹水，要熟英文版同日文版係點寫
人名呢度多數用英文，技能用日文
takumi=タクミ=拓海，但冇人打拓海
death blow=鬼神の一擊，但多數係打鬼神一擊/鬼神3

依四隻點揀

無色啦 最強補

揀無色,再抽藍色

唔計自選抽得一隻5星
開唔開局好？

Hector唔爛iv就可以一戰，打主線拎石再抽下先啦
反正個pickup仲有幾日先完，唔啱心水可以再洗過嘅

咩組合爛iv

減攻防抗

我果隻減攻加防

我果隻係加血減魔防
依隻係咪唔洗魔防？

而家有依幾隻
應該抽邊個pool好

可以抽齊新4大天王

即係邊幾隻
之前棄果陣仲係推薦緊果隻五星弓近反

4大偉人pool

或者儲石等月尾傳承

希望今個月尾傳承有傳大海

唔洗希望 係直情有

新手抽唔抽雷文好？定抽齊4個偉人先？

防禦戰
又搞啲無謂嘢

思覺失調

接力痴撚線
第6層已經卡關，仲有兩層深淵點過

打到第七拎埋1石就得

第7層就開始卡關
有冇咁撚多血啊，成隊加十都守唔掂

由L!Marth開始已經冇乜心機同佢癲

l marth嘅敵人都只係60血左右，仲可以一擊打死
第7層開始已經係80血
我隻卡米拉加攻iv，加十，食咗飛刃紋，都反手斬唔死對面雙勇槍

呢隊過到第7關，第8關得500毛

玩咗一日過咗第七層的感想係
殺唔死人而人地又殺唔死你係最好
攻擊力冇乜意思，反正一下殺唔死人
不如靠卡位死霸陣地，封完路直接結束回台，捱兩個合之後又翻生

睇嚟之後真係要練返隻刃書，數值膨脹到咁唔靠刃書好難一擊秒深淵

我諗極都唔明點解我打佢唔係40-17=23
點解係18

防守地型：防禦魔防+30%

第8層差120分

第8層突破

重點，第2層用4隻疾風迅雷飛雞強攻，兩回合要殺到對面得返3隻

第8階層好多超高魔防到犯規嘅仆街法師同飛雞，第1波敵前鋒嗰4隻都45魔防85血
刃書要上足24buff加剋屬，先可以2hit打死

結論：法師裝唔到疾風迅雷

數值通脹應該就到頂，八十幾血嘅敵人係3ds版醒覺嘅end game再download嘅嗰堆挑戰quest嚟
再上就真係磁能線到冇可能玩到

第2波隻kazahana都磁能線，53速90血
唔殺到佢就肯定俾佢斬死一兩隻
我隻+10 cordelia先得45速
我要計走位走到盡先追擊到佢
+2召喚師絆+3卡米拉豔斧+4卡米拉飛刃紋+6飛azura飛刃舞

60速應該係玩家極限
敵人再加多3速，就肯定收得皮

隻驚出嗰陣玩左一個月棄左搞到而家d野都唔知咩黎
仲要督地下又冇得睇有呢d效果
btw,thx

呢一年個個月都有更新，你要慢慢追返公告
多左好多嘢玩

3.5%完場，-hp+攻
呢排都冇乜心機練新角，抽到想要就算

儲到60萬毛都未儲到11隻黎加10
抽黎抽去都係henry 隆克 蘇菲亞 軍師 boe呢啲

sheena同effie呢？

繼續抽

終於清左CYL2個4%
Veronica
-HP+ATK

係咪基本上部重覆都轉晒書就得?

係 但你要先肯定留嘅係靚iv

空左好多位

老玩家留名

1044796891

垃圾新手求個wtsapp tg wechat group

成個幾月無玩
好似變態左好多

自貼老婆

個人覺得Fe0卡畫繪仲靚過feh既畫繪

3皇冠扮新手

雷文滿唔滿破好

14號又有新英，老任係咪想快d完第二章

新英雄都抽成個月

IS好等錢駛

望住當年抽嘅卡
不如一槍打死我

集氣出風花雪月呀
大家記住課多啲

搞掂

勇哥

三個回合都揀中輸個個

大快人心

種票蘿今次唔記得種票

fuck 衰收尾

呢度之前有個人叫點點巴

抽到6.25%先中5星
以後轉佛系算

最難果層投降.... 好花時間

打完收工

上面貼錯

.gun

槍海 -血+魔防好 定 -魔防+血？
另外想問下依隻點配技好

前者 用返原技
如果想玩重甲隊都過返重刃 重盾俾佢

Thx
另外抽到 紅劍女 賽莉卡
一隻-攻+防
一隻-血+防
係咪兩隻都唔岩用？

5星好難追iv
用-血+防啦
-攻個隻擺住係度先喇

又抽多隻+速-防
升緊呢隻
其他多左個兩隻拎黎突破 定係留黎傳技

留 鬼神4肥
突一係唔好突 一係突10

好
咁搏唔搏埋隻勇王子好？抽極都唔中

If 得紅暗可以抽下 不過都係不了

十分正確

今次d立繪

想像一下之後出atk/spd solo

決定+10隻騎

which one

silas

雖然佢pool完似降硬
不過俾少少面
至少pool完左先講

無隻想要 又可能strong hold啲石

藍飛龍出之前我都可以strong hold

希望冇専武

今期傳承我要馬庫斯

應該會係L corrin
有專武就原版corrin 都會有埋

飛行如果冇專就係垃圾

好在今次有瓦爾達

仲有camilla喺身邊

奧丁個囡（？）還好喇，仲有紅暗都ok啊

大叻冇新料，要課多啲喇

MSID_暗夜竜のブレス: Breath of Blight
MSIDH暗夜竜のブレス: Neutralizes "effective against dragons" bonuses.\nAt the start of turn 4, deals 10 damage to foes\nwithin 3 spaces, and restores HP to unit =\nnumber of foes within 3 spaces × 5. If foe's\nRange = 2, calculates damage using the lower\nof foe's Def or Res.

肯定專武黎

紅飛/綠步可以有748分

睇黎有機會免費送 第二章就黎完

可能21號就係抽呢三隻

wtf 三人入隊

應該都係 21號個pool成個月

如果係應該無咩人抽

希望用皇冠換

仲有二十分鐘就知送定抽

各送一隻再有得抽
皆大歡喜

呢個好

係咩都沒

行大運
121石4隻5星
sigurd -血+防
奧丁女 -魔防+防
朋友騎 -血+防
linde -血+攻

外加
一隻4星nono -血+速
最後一隻4星effie ，可以+10

趕收尾趕到TVB劇咁

我想我個妹生存落去
你殺我全家 我壞你大事
我要為家姐活下去
沒哂祭品今次你仲唔仆街

突然就完左
成個第二部拖咁耐 突然瞬間就結束左

仲以為暗夜王係重甲龍

開始擔心三間屋
不過其實對佢個故仔都唔係咁大期望

都係玩配種

點解我開圖鑑冇呢3個影既？但係圖鑑寫201/296

更新左未？ 我得兩姐妹個影

更新左，原來要打左最新主線先有

家姐阿妹新技

綠色步行好似係斧頭佬招技

係bo，釘宮拎自己名既劍

死鬥紅飛法 一粒核彈咁炸落堆hector

呢招A技

又會有人升三個加農王

鬥技場愈來愈chur

睇睇下，呢3隻真係有機會係抽

係幾時產生咗有得送嘅錯覺

之前送冰雞嘛

送三選一都好啦 pool出咁密點跟得上

Phoneixmaster好堅
跟佢嘅方法過接力戰

有二部任務

是咪要儲齊10隻比隻+攻食再升5星

4星+10升完5星會變+0

wtf

22萬毛就可以5星+10啦

一隻5星加攻食鬼神4就用得架啦

鬼神4

其實3就夠架啦 重課先4啦

又減攻，hoball
要+hp-攻好定+防-攻好

免費一抽，減速加血斧ike
點繼技好？

load唔到張圖，咩嘢角

親生女

+防

Ok，+hp個隻隻變天空書

應唔應該升5星餵招疾風迅雷比佢食

好用係好用嘅，但係你啲毛冇其他用處先升啦
咁build要搭埋剛劍聖印，但係冇加值非加攻IV好難100%發揮，除非你長期有+6攻buff

cordelia本身都好好打

大壓制戰兩大猛將
（當然，elincia+10係朋友嘅 ）

隻野除左疾風迅雷之外d技都唔係自己嘅，咁點解仲要用佢

數值分佈靚 高攻高速 同埋容易加10

enicina有鬼3同勇劍係自己嘅
cordelia係最高攻嘅飛槍，35攻35速，攻速和亦係最高級
同佢同級另外有Tana嘅34攻36速，缺點係5星專角
仲有，係33攻37速嘅shigure，呢隻有4星抽，但俾我改，我都會改做我隻cordelia啲技咁
同埋shigure最衰係佢白臉男人

同埋我打普通關會用火槍嘅原因係，高7攻5速，平時都冇乜角頂到cordelia兩下勇槍，多5速咪可以喺敵回合頂一擊高速法師

打煉獄級marth，我轉返勇槍，屌你啲敵人80血以上，要插4下先可以一次殺死

我依家一路儲毛，一路研究緊+10邊隻紅色飛
考慮緊caede，加攻減魔防
但奧義疾風迅雷，唔知殺唔殺到人，尤其caeda咁低攻

Laegjarn

想升紅色+10嘅原因：

打縛鎖第一關實在太辛苦 想踢走nino
尤其對面幾隻高防遠反斧+防守地形
要高分又要鎖死唔準用移位技同攻立

天空憤怒多加

不如一槍打死我

想抽但係呢幾個pool冇乜好抽

無野好抽就留石 我已經留咗四百幾石

~200粒

今個星期有原創三人
下星期傳承又有大海
做咩咁睇唔開，雖然知你狙緊黑水

新pool 好似麻麻地

遲下應該一車車caeda打重甲

某人又要抽斧頭佬

身為暗夜王把武都咁廢

你確定廢 ？3格地圖炮

你確定勁？要等到第四回合先扣得10

3隻上哂你就明

又係呢啲理論

隻野用黎磨都幾勁既, 加隻飛雞, 全地圖走, 冇限回合拉打

搞清楚
係第四回合開始時
唔係每四回合1次

個效果仲廢過邪惡takumi個把

好似有D 我不動敵不動既map都勉勉強強可以拉cpu出黎ge
(好似係)

新手無知一問
原來防守威嚇同封印係無得stack?
我有一隻英雄裝左分別(b,c,s)
防守封印3, (戰鬥後-7)
防守威嚇3, (開始時兩格-5)
防守威嚇1 (開始時兩格-3)
但係每次同兩格內敵軍戰鬥後，禁入去敵軍嘅stat，淨係見到我用B技扣咗佢地防守(-7)
即係唔會stack & 計最大值only?
thanks!
另外想問下艾夫拉姆(藍槍)點配好，好似無乜用，(我有新英雄個個version)但升咗專武唔想哂咗佢
用獅子, SP用夕陽 好似都唔可以長掛90%血
好廢⋯⋯
(up唔到圖)

任何藍值紅值只取最大值

而家先發現
感謝巴打

想追問一下
咁戰鬥時嘅buff vs 開始時[地圖buff(?)] 應該係分開計？
即係: 如果我有一隻英雄嘅防守被被另一個英雄用大地之舞加咗
佢仲有無得分開食自己金剛架勢嘅buff?

sor呀好似好麻煩1999

入戰強化數值可堆疊

戰鬥時,攻擊+4
呢種可以疊

攻擊+4（1回合）
會見到個數字變藍色嗰種，只取最大值
而恐慌奇策只對呢種藍字有效
同埋，刃書加攻都只會計呢種

免抽中琳恩

50石中兩隻黑肉
一隻加攻減速 一隻加速減魔防

竟然係舞娘降星

上次降獅子仔知錯啦
舞娘沒專武 糞綜合值 根本沒+10意義
不過依家可能可以用黑皮A技救

oh shit
成人記錯係紅色就用得
即係要再等紅步死鬥

120石中一個黑肉呀妹
想要家姐

80石中兩隻

但係想抽劍

終於抽夠11隻卡米拉
仲差兩隻caeda

嘩屌你死鬥防守都計

最勁嗰兩個舞娘咁啱係斧同飛劍

無料抽又中正嘢
減血加攻 暗夜仔

抽多一百石，得返13石，中埋刃劍，都好
但我其實係想要飛龍家姐

外加附送：鬼神肥*1，獅子肥*2

終於可以換走隻-攻既琪琪
+防-魔防

原來係舞娘降星

一炮過收工 全部減攻

有冇巴打試過死神暗器/疼痛+蛇毒3+死息3 +蛇毒/死息聖印
裝死息聖印的話主體扣17附近扣27
如果係騎杖用好似好正

整啦, 類似既壓制戰好好用

仆街我宜家先知自己果隻係+9唔係+10

騎補本身都有練，不過無俾到疼痛佢，而且我想昇安娜上5星多啲
不過而家得2隻

唔係主體17/20附近14/24咩
利申前兩日知道呢個玩法由4星1lv升到

遲d比埋敵人無法反擊比佢

醫師裝唔到毒蛇

蛇毒？

你啱，應該係17/10 同14/24

痴線，第7層隻垃圾奧丁能力值都突破天際，守條毛

我已經放棄咗

最尾全部都係靠塞路過關

塞完都守唔到

你搵下Phoenix 啲youtube做參考
佢用好多4星，我都係參考佢過

又有壓制可以刷毛

點解大波loki無入pool架

應該三部有佢份

三部都唔知要等幾耐

龍馬又有新衫著

係冇衫着

配咩技好

剝光豬咁用

炎國阿妹砌咩技好

屌 個個區都冇晒人
隻game 係咪就死

唔係 係隻驚休閒得制 根本唔需要刷關

深淵同接力

守乜鳩，疾風迅雷飛雞強攻啦
啲敵人全部bug數值，迎隊都冇可能殺到

呢啲關要自己個倉幾隻+10先過到，冇乜討論價值，我過到，你都抄唔到

唯一建議：升一堆+10嘅疾風迅雷飛雞

對於無咁多+10嘅我
真係用一堆4星守住就過到丫嘛
（講緊接力渣，接力好易抄 ）

守到第8層

求講解
對面堆bug數值嚟，點用4星守？
我記得第8層第2波有隻50速80血嘅HANA，應該冇嘢頂到佢兩刀

出嗰日就抄左答案過

Hana跟本就無埋身嘅機會

應該捱唔到去聽朝 但又唔想再打

如何對抗手痕
次次上返700石就會想抽，哪有石整+10五星限

準備信用卡

儲左一個月就射哂
正月卡美拉

阿瑞斯半突

點解會少一滴血

A技阿

自膠

唔知聽日有無機會出傳承預告

最想打地獄傳承

深淵

今次應該係藍色

頂 又要等多日

任記白貓今日出, 唔知將來有無機會crossover FEH

話時話FEH出左咁耐, 又係中世紀幻想風居然無crossover過任何野.
crossover自家隻卡比都好丫

屌你加隆裝咁撚多就步行，tiki咁裝少布就重甲

藍龍重甲

重甲加幼女龍，會唔會上到180

琪琪

傳承marth打唔打得郁

J死人

all in綠藍

唔企防守陣肯定得

Yo, what the fuck

打染深淵tiki

母女可以上場

實比人反殺

藍龍=辣殺

幾時先出卡美拉dkgh

回坑 想問四揀一邊隻好

揀老婆最緊要自己鐘意

新手冇角就無色
好多抄功課過關片都用

咪又係無專武既產廢 出黎做咩

上次all in抽唔到紅色果隻承傳，而家得返250石，希望抽到

無興趣抽重甲 其他個啲一係有 一係唔吸引
又可以strong hold

180bst

on9

棄得驚

真係俾班友燈中80

減防加速tiki

-血+防

加速大海 唔理照用

海哥1234全部都係減攻, 仆街

老任:唔比用差違攻立

打染hector

唔識打tiki

減速Catria 棄驚

2200珠搞掂 完美加速減抗性格
上鬼神四奧陣結婚先

屌，tiki深淵關洗唔係咁鳩難
增援又增得多，又硬撚到仆街，又多騎兵

打渠Tiki

四隻我都有，求步法
hector簡單好多，起碼增援速度慢啲

你唔會有啲技

tiki真係好煩，成日比刃書秒，又難走位

+攻-速算唔算好iv

呢個陣好似幾平民

我抄Phoenix 打法算

減速一般般，始終難得高速重甲，不過照用

我果隻加血減攻，係咪最差iv

仲有減防跌檔墊底

八十石抽到個減攻加速大小姐， 標準性格嘅肥龍女，應該算係不過不失

玩咗一晚，我就唔信平民技過唔到版
利申：試到幫呢幾隻嘢繼曬所有普通鼓舞技，
加十都要疊鼓舞同紋章

神奇用法：nino做遠距離肉盾 頂到紅法師同弓手
用攻3聖印，令linde白值高攻過cordelia，防攻封

300得一隻減速加攻重琪
可以儲珠等下年

唔知重琪強度同180捱唔捱得過3.0

1 pack中4隻5星
karla*2 catria sharena
全部-atk+hp/def 有冇咁撚巧合

中開就會有條路
我都試話連中6隻減攻

免抽里昂爸爸

免費抽中飛馬女

雖然係第2隻

大海 一隻減攻加防，另一隻加速減抗 ，用邊隻好

三隻冇隻冇爛

極懷疑啲5星既iv機率唔係均等
個倉數埋有接近一半抽返黎既5星都係-atk/-spd
-spd個啲仲要本身唔低速

-攻+魔防既綠斧ike升唔升得過

做金剛呼吸肥好過啦

好彩巴打提醒 仲想做天空肥 原來金剛呼吸得佢有
另外想問埋傳tiki +血-防好唔好

而家係咪主力抽傳承pool

減防跌檔，不過唔係滿破你又得一隻就冇所謂喇，唔通送回咩

無課抽1隻已經力盡
之前傻仔左投左好多石落d廢pool

抽藍色抽左十八隻米卡雅出黎
我投降

如果要食斧Ike 最好等多幾個星期
因為新出既友情騎士好大機會會降星， 到時食左友情騎士 個金剛架勢2 就可以一次過享用到斧ikea個天空 同金剛呼吸

安娜軍最後一局大反擊

圖

朋友騎 清機率中左佢 廢到嘔
仲搞到少左好多石抽傳承pool

跟phoenixmaster過哂tiki關

ID: 8935627469

有冇人加下

終於爆咗半年前玩落嘅新紋謎 仲差776

776呢隻西game 真係爆唔到

我都抽左幾十石藍色 抽唔到Ophelia 得個LV唔靚的米卡雅 留低等食遠防算

ophelia d build好貴
今次追tiki都中左2隻米卡雅

玩到想棄了

養生驚求其玩下得啦

打唔到既野唔強求 得閒儲下石見到勁野先all in

2萬分都可以有第18
呢條友打左廿萬
嘥晒d旗

當我冇講

776其實幾好玩
我方一半人有專武，除咗軍師嗰關痴線之外無想像中咁難

但新紋謎無論畫定系統都咁爛
可以Skip

我的最愛

有人送信
一㩒
原來又係開方

明明咩色都抽
抽到五隻5星都係綠色
仲要有兩個重覆

重覆果隻大海勁野，留住唔好亂食

又中

啲名

WiiU

#FE when

N64

咁啱呢兩部都冇出過新/重制過火紋啫

我都係想要新英姐

不如一槍打死我.jpg

正野黎 多多都要

遲早食撚晒佢d天空同金剛呼吸

黑騎已經食得

冇重裝行軍隻野都係擺

都係唔中傳大海
想問下傳ike有咩招好食

食佢比人

金剛呼吸

唔係斧呀 劍個隻
斧ike等朋友騎降左星先食

呼吸>指揮

呢排養生得制 玩緊佢隻失落的龍絆

打到776第10章，如果冇tips冇攻略就中個頭落去，應該會打到精神崩潰

776好撚唔user friendly

UI柒都可以體諒嘅，年代久遠，係隱藏數值/支援麻煩啲
但係有啲地圖設計真係好有惡意，好似8章外傳咁
戰霧+少出擊位，個boss仲要勁到仆街 冇做預備嘅隨時卡關

又重甲幼龍

飛杖

重甲之紋章

黑騎可以

今次d囡唔錯 可以抽

梅爾好得意

飛杖招奧義重置

仲可以繼承

得杖有興趣 不過都係strong hold

飛杖一定會攞黎過關用

還我飛杖Elincia

仆街，全部都想抽

新任嗰三隻野是咪要buff
除左隻龍都變晒書又要我練

剩係想要飛杖，可以抽無色

幼龍重甲要滿破要先有撐分價值，武器寧願要返防追食攻陣
兩隻165遠程重甲取消武器又蝕效果

飛杖食神罰幻惑配重壓或者原裝縛鎖又多隻毒瘤用

好彩之前留咗隻垃圾個體vinonica冇突破

還我飛杖Camilla

Halloween Dorcas

Dorcas點解冇鬼神構三

原來有鬼金構

無哂人玩

關深淵級咁易，冇乜好討論

隻game都差唔多走到盡頭

養生game差唔多啦

養生到抽人嘅意欲都無乜

減攻加抗梅嬸

減速*

1抽-血+防梅爾

一抽減攻加血梅爾

15石乜都無 收工

140石35抽05星

Strong hold緊500石

抽一圈又中多隻暗夜弟 GG

呢邊養生 轉過去玩龍絆 老任落重本賣廣告

1%抽人 唔屌

一抽減防加攻梅E, 屌平時要呢D iv果陣又唔比我.
呢隻減防仲要-4, 唔撚玩

cy games出品，實刷到on9

一開諗住：

成班歐洲佬

減速mia 照用

140石 邪龍 火弓
屌你老母以後唔撚課

我嗰隻加攻減魔防
有迷惑杖，冇所謂

飛杖咁低攻速，d iv就算數 反正都係玩支杖特效同飛行buff

打多20石返黎

減攻加魔防

順便一問
A技要獅子定攻防大覺醒

攻速大覺醒 聖印就黎緊嗰個攻魔大覺醒

得攻防大覺醒

萊納斯

幾時再出

新加入 求指點

昨晚入坑

大課長

唔知點組 睇gamewith評分咋

免費一抽
中左3隻裏面冇咁想要嗰隻

呢隻game嘅角色評分實際意義不大
除咗有少部分真係醫返都晒藥費

即係 我全部5星都練晒去先？

練晒 打7場縛鎖無返30-40隻練好嘅角色都幾難打得晒7場唔死

3-4星有無邊幾隻必練

我搵下我有無

不如你開出黎睇下有邊d要練仲好啦

因為隻GAME可以升星，又可以技繼 (其左部份專用野)
因為好多都用得，只有少部份真係天生廢
好似我就升左+10二姐，因為紅白機、超任時就超愛呢個角色
角色每+1，隨機能力+共2點，+10時必定係全能力+4點
係愛呀哈利!

獅子2

因為支槍回4血，獅子2剛好唔洗扣血
睇下打咩關，有增援的關我用獅子2
好快打完就換獅子3

-攻 +速 Myrrh

776已爆，終於玩晒聖戰起計嘅作品
可能有guide提住邊啲位有伏，玩落比想像中容易同過癮

捉人捉到上晒癮，係咁搶AI啲玩具黎玩
玩到後半啲法師失晒控，傳送杖/狀態杖老屈全場

今日無啦啦送左隻日向比我，你地有冇？

獎勵任務，你睇公告

3721分夠唔夠20>召喚王？
排緊2259/3321
夠嘅就廢事再打

上星期唔夠

行狗屎運
10抽中咗mia 大海 梅爾

不過梅爾減防加魔防

.

相問減防加速可以點搞，
同埋加埋下面3隻組重裝隊點配技好

應該捱得到聽朝

我今星期淨係要打縛鎖

中到最冇用既5星

你當saber 係咩

Saber起碼靚仔可J

成功strong hold到600石

追飛杖無晒石

Saber so called都仲有個盾鼓可以比人食，
得罪講句呢隻連比人食既價值都冇，開圖鑑用

我有兩隻

大你一隻

有三個艾克

洛基

左上

600石痾煙loki

冇幻惑肥

唔知伍德係咪又低攻

技好似麻麻地
用黎J另計

緊係用黎j
依加抽人我已經無理佢勁唔勁
反正抽完9成都係做倉管

招城塞

開始想搞到隻game powercreep everywhere

係就出隻滅世傳承大艾比我

屌 用幣升咗2個城塞聖印

舊兩招城塞我情願用+3防/魔防

舊城塞俾啲杖用都okay嘅
反正自動打戰渦個時都要拎走武器

3隻啲技都好吸引 究竟會下放邊隻呢

唔會下放啦，你睇上年Lute Dorcas Mia

Aversa好正

新手想入坑
依家係咪刷首抽好時機
定係等某個banner

等月尾傳承

抽咗200石先中減攻加防

抽左100石 普通iv

藍火可以繼承
500sp技

反手龍可以唔洗抖氣喇

呢隻野有咩用

A技正
10點屬性淨值，正反手有效
鬼神4得8點同正手有效

我招B呢

無事 自膠

倭刀應該配凶星定月虹？

LOKI加血減攻，係咪垃圾？

補師無所謂喇

好j就得啦

L!Lucina一箭射撚左隻Aversa落黎

飛隊一tick過

步兵真係越嚟越垃圾

已經27萬毛

飛caeda要 +速-魔防 好定 +攻-魔防 好?

加攻減血

60萬

有先得㗎 ，我依家先得9隻，仲差2隻
利申：啱啱用咗16.6萬毛升+7同學疾風迅雷

97萬毛， 重度拖延症
係見就爆先升咗隻Titania同Ares玩下

望就望今期傳承紅色係好嘢，可以倒落去抽多幾隻caeda 啦

利申：238石

隻遊女打壓制戰玩撚哂 全場debuff

我差一隻

想知到底希達有咩用
係唔係得把雙剋劍

易抽，玩得耐儲埋+10用

但係真係好好好低攻

自帶柔劍，飛雞本身唔裝得柔劍
而剛劍聖印綁死咗喺CORDELIA度
要多一隻疾風迅雷飛雞，得兩隻揀：CAEDA、CLAIR

己經有隻疾風迅雷+10卡米拉，冇剛劍，發覺唔常開到，連大壓制戰都少開到

所以一定要用加攻iv加4攻
紅色飛得佢同大家姐有三四星抽

其實斬到重甲已經抵消咗低攻，步兵飛雞冇乜邊隻高防

抽新手 pool 定等傳承好

打左十九幾場洛基都仲係0

免費抽
+速-魔防

40石2 5*

食埋琳恩

睇twitter封印要等到出年先有新角 好慘

阿妹

柯煙

紅色抽得過 一隻都無

全部都唔想抽

紅法版好似仲實用過呢隻

都係咁好j就得啦

佢啲技都係等佢衝出去無雙然後自生自滅

今年內有3.0大更新

減攻阿妹

抽到11%先出阿妹同lynn
好在都唔係減攻/速

減攻照用

原來今次傳承pool有一半係飛行

抽咗220石，3五星
tana(+1）
sumia(+1)
妹 （加速減攻，一般般 ）

抽中絲米亞同女邪龍

最後20石

飛隊強無敵
兩關都係用飛隊過
一回合要郁6次先夠速度清卒

你兩隻飛飛+10梗係啦

暗黑遊女我用飛隊過到想喊
阿妹用返騎隊過易好多

唔殺隻藍步槍咁後面就唔會出三隻騎
引隻紅步法過黎再搵隻nono卡住個入口就成堆塞死曬然後慢慢死吐

中咗妹，減血加攻，好唔好？

4.25%終於中魔女mia
追唔追埋重甲紅龍好

已經預見到你既下場

都係....算喇

仲差隻caeda先+10 抽極都無

深淵級雙藍重甲都照劏開

就黎完都仲互角

Linde BB

傾家蕩產終於抽到
但冇遠反肥抽到都得物無所用咁

真愛

男神速專b技專剋陣型

抽

係咪抽新Camilla

聽日，11月8日，11:30am
new Feh Channel
13 minutes

𡁵係

啲負評

話就新英雄，點知係出分身，老任

垃圾game 抵啦
係度亂搞個平衡
唔會再課垃圾game

神威子嘅專武同a技衝突

自膠，睇錯
專武自軍數量多時加攻速，即係反手+10攻10速

先過左三個月又出 搶錢咩

儲咗石

儲左錢

支杖好屈機喎

婚紗琳都係咁

一大堆角唔出走出去分身 食屎啦

透魔都要硬塞大波落去，冇眼睇

三棟屋洗左好多錢

大英雄戰係送aqua

菲娼奴

突爆大英雄?!

12月第三部

What the feh

仲要拉長What the...........feh
我仲諗緊，居然呢句都講得

有救啦 d平民強重甲

All in漆黑

All in If pool

差七隻

仲有情人槍 萬聖斧 175體質強者

sabsr鍛造係遠返

可發動奧義狀態先有，要食螺旋先做到永動遠反

一直有遠反

大叔

升咗
屌爆傳琪

strong hold saber 派反cup

幾時先到cordelia出專武

姐係打人一下自扣12？

萬聖斧同Aversa都冇上榜唔知幾時先出

點改先強？
13攻勇槍（速-2）？

利申：用開火槍，打深淵要轉勇槍插4下先插得死對面啲on9數值

太新未出啫
起碼見到今年情人節既marth
即係話等下就有

接咗老婆番屋企

減攻加血卡米拉

140石0 5*

160石4.75％抽中唔關事嘅野reset 左

今次抽咩色好

今次應該有降星
我估係神威子

被困的靈魂 賽莉卡可以點玩 除左獅子之外

課多1pack, 0 5*

施主回頭是岸呀

300石，1隻non focus 5*
鏟撚左隻game 佢好過

飛空城每季最多可以取得90隻杯 而一季為期10天
假設手頭上已有2隻萬聖斧及200隻杯
而換領一隻萬聖斧需要 100+(r-1)*50 隻杯 r為換領次數

問:製造一隻+10萬聖斧到底需要多少天

話唔定係卡美拉
好似得佢同神威子冇新技能

最大機會應該一係老母或者卡美拉

((100+100+50*8)*9/2-200)/90季

其實AETHER RAIDS係點玩?
有咩用獎勵?

用黎換大英或者戰渦英雄

免費一抽龍馬

9個月左右就做到

應該會有任務送 練成石同聖印幣都係咁

點解用全軍重裝都解唔到大英雄任嘅重裝任務
你地有冇呢個情況？

要用飛行，翻譯錯左

點解會播到一半冇左replay?

有bug，聽聞係有ally support而又影響到傷害計算，replay就會卡咗喺果個計算位

謝謝

有冇巴打可以分享下aether raids既防守心得

我6場輸哂

搵建築圍住晒啲人 浪費對家回合

我係咁，但都事哂6場

右速減魔防
石頭清袋

我會用地形加建築加人圍住啲水樽 務求寧願輸都唔好比人拆到啲水樽

俾人拆水樽自己有冇野蝕？

好似冇 但見親個個都千方百計圍住啲水樽 有時我都趕唔切打曬兩個

話咁快啲防守隊就變晒Dancer + 騎杖 之後仲要有得開位

On9 成200幾石中唔到一隻新角

有無group可以加入

終於防守到一次

重甲可以點玩

屈機 勇書哥都衰係你手

成班未訓醒

hea到 冰雞阿哥

隻炎王

金剛4

吃相難睇到

無乜意欲抽

俾機會儲石咪幾好
之前兩鑊抽乾曬

之前兩鑊加埋抽咗我300石
今次又可以strong hold

無遠反不是好重甲

新手入坑有樣野想問
4選1揀左琳之後又抽多隻
但係揀個體值有困難
40lv個隻 1lv個隻
HP 35 16
ATK 47 21
SPD 38 11
DEF 18 5
RES 28 7
要隻avg定係要隻+res-spd

正路應該唔會要-spd，得低速角先會要-spd
不過我只係hea玩玩家，等高手答

弓琳一定唔要-spd

4%先中，幾驚清唔到rate
-hp+res

thx
咁我係唔係突得avg個隻?

新手唔洗突d角住，琳d a技幾有用

179白板

繼續技能唔係會無左隻英咩

係會無咗
不過建議新手唔好突住，係因為新手通常唔知邊D技有用/罕有，等玩熟先去突

無課好難突爆原生5星
反正突唔爆的話，將D有用技分畀其他角可能更有用 (如海哥的遠反)

明白哂

發夢池一個都冇降星

抽新pool抽到三隻5星 想問大家邊隻養得過

我去到5%先清到

All

新手一開始抽到乜5星都升到40先
之後起馬要有三四十隻繼好技嘅5星看門口

一抽

抽完免費抽唔中，睇巴哈班台仔話今次好易中抽多下

四紅一白

利夫

照呢個餅畫法 月底應該係傳承冰哥

+速-防 Surtr

25石兩隻Surtr一隻呀妹

抽左140石 唔關事既出哂黎

2抽炎王
-hp+Def
不過隻野好撚廢

炎王守分用，自己通關用傳海或者阿哥會好d

點撚樣打
rj咁

+10 炎王？

攻波

又一個月 都係抽唔到caeda

係唔係有傳承活動？

又可以strong hold

一個字 垃圾

好過上個月阿妹 連續2個月騎馬劍

炎王：一個打得嘅都冇

呢隻game執得未
利申：已棄坑

幾勁

進化到一隻色兩傳承

差唔多
利申：養生中

好心佢出多隻無色傳承比女邪龍抖下喇
利申冇

愈出愈多
其實好正常

出堆垃圾袋又無人抽無人課仲引人棄驚

bst同技能近半年不斷突破天際
擺明趕客

飛空城, 馬+杖+再動, 唔比人打反擊, 好難搞

打飛空城比啲ai靚fake 再動加buff技真係估佢唔到
已經對好曬位等對面衝過黎 點知一隻走返轉頭buff隻舞姫 隻舞姫又再動返個隻 就係咁樣白白曬撚左我一個回合輸埋
飛空城打人玩被動好撚蝕底 滾雪球既玩法輸一場已經冇機會翻身

100粒石 龍門 海哥 黑妹 dllm

70石加血減攻冰哥 加攻減速神流
最重要係抽到最後一隻caeda

隻炎王0突都硬到仆街
見到就煩

隻野完全針對被動黎打

迅雷騎好難打隻閪野

打後兩個月出無色

女邪龍終於可以抖下

飛隊最強
三關都係呢隊過，只係打龍馬時要幫ceada學斧殺嚟破隻守隊重甲斧

老實講呢隻GMAE唔課都玩得，好過好多手遊
高難度又0體比你慢慢試，佛心
利申100石無冰王子，棄坑轉玩ONE PIECE

打打埋埋都唔夠扣

有隻加攻減血+10卡米拉

抽到隻4星加速減血，心思思想換個體值

2萬毛啫 gogogo

換啦 加速正

練兩隻咪得

練多隻+res

新手入坑 抽咩pool好

加十炎王

掉曬落海

新帳大不了砍掉重練冇乜所謂 我當初都刷左幾次先起手
講慘我咪仲慘 頭先課左一pack抽新banner得2隻5*仲要重覆又爛埋個體
啱啱先打完去撒瑪利亞傾左陣計平伏心情

自選揀馬補會易玩好多

砍掉重練?

巴打 我重開左
火法免費抽
跟住岩先一抽中炎王
我諗可以開了
之後抽咩pool好

仲有百3石

總共抽左125石
開局了

終於有三角攻擊

三角攻陣
戰鬥中buff 加勇者

啲炎王好撚煩

火國全部陣亡

抵啦 成個故事都沒咩點描寫過佢地

笑到仆街

講到冰國好多咁

多個少少 所以贏左

抽咗四隻勇書妹都係減攻
是咪on9

加攻都冇用

連戰有用，有兩場勇書用

勇妹用勇書不如轉刃書，咁低攻打落去r痕

好低咩

新手第3日玩
抽到3隻琳 點算

練最靚嗰隻

呢個星期鬥技場咁高分嘅
3735都就快跌出頭20%

炎王同冰姬
唔高分都難

relay defence係咪收左

係

啱啱跌出

朝做7點黎開live
然後更新

係咪執柒前嘅先兆

傳承繼續出 新增光暗季

飛空城加分
獎勵角色擊殺同同季節加分

搞到越黎越難玩

神階英雄再戰十年

出生放都無人

Líf:

光暗天理 神階英雄 改個名再戰一百年

局你班友抽無色

Tibarn

棄得未

抽啦

免費送一隻 比下面免費一抽

出獸人

有卷送，唔止一抽

果5抽留比下個pool 呢個pool hea到

佢一日解決唔到舊角做砲灰個問題
我真係唔想用俾錢佢
我知係咁架啦 叫我抽亞種
但亞種都沒出點算

首抽卷tied to the pool

姐係首抽卷只可以用同一個pool?

Fuck Gustav and fuck Gustav

搞到越黎越複雜 新手點跟

又坦得又奶得

最衰係B技
如果唔係夾住獅子連斬就

果把劍原來係飛鏢黎

獸人

雨宮天

祝福唔共存
邊有咁多祝福洗
遲啲嚟個八天庭園

180石先中伍德同埃爾

eir有送

會送一隻?

yes

16攻勇槍
加埋剛劍疾風就

升隻屎忽先

基攻得31

有隻加攻減血

用埋疾風打一下定兩下？

咪就係連插兩下先開到疾風囉

我以為你講痴風橫掃
佢攻唔夠喎，剛劍會唔會唔夠推

47攻+3(加攻IV)+3(三角攻擊)+4*2(飛刃紋)
58~61攻都唔夠，我就唔知點先叫夠啦

替呀替呀 個讀音係替

天空城買完第5格防守位
即刻三次成功 兩次殺3隻

有冇人知
逃脫的繩梯 只用一次
係咪用一次就消失？定係每日用一次？

每季可以用一次，可以強化三次

有d想棄了 唔太識玩 玩左一個星期都唔太上手
抽左一堆角 又唔知方向

休閒驚黎 唔洗刻意去刷
簡單一句都係組騎兵隊 重甲隊 步兵隊 飛行隊 各色一個咁組 玩左一個星期姐 慢慢黎

唔好亂突破唔好亂覺醒，基本上傳承艾克冰公主騎馬琳同皇女維洛尼卡同4星舞娘奧薇莉足夠過晒所有期間限定活動

有3隻琳 同 2隻埃爾
洗唔洗突破

新手唔洗住，拎隻靚iv用

啲炎王+10真係好嘔心 紅劍劈佢都rj 反手又未打先輸
飛空城十場有九場都要打佢 皇女雙死吐都磨唔切 攻輸一場守輸一場個日又白打

其實無長期玩既心理準備都應該早d棄
隻game出d英愈黎愈多愈黎愈勁
正常係根本追唔哂，不過玩佢d期間限定活動都應該夠做。

好記得隻game岩岩出果陣，d post好快爆，有個叫點點點點巴打狂追到好多英+10。
依家應該都悶到棄左幾個月坑

我自己都由開game玩到依家，真係每日得閒禁下，有時都無必得閒或者有興趣玩

儲左600幾英，100幾隻5星，但用黎用去都係果十幾廿隻 都無咩心機大執d英雄

飛空城都變埋課長計分法
就快hea玩都慳返

其實唔介意獎勵既話飛空城幾好玩
聖杯又唔係必須品

我諗緊聖杯谷爆masked lucina上+10
定係谷Aversa上+4谷HP

Aversa
可以用紅飛死鬥

lucina已經係舊時代既步行
唔係送既都沒咩特別必要去升

鐘意邊隻咪換邊隻
利申換女軍師

肯定係因為個聲優

為愛就唔駛問啦佢

今期終於忙d

玩大亂鬥用火紋人物啦

會唔會太易

咩方法最有效率將依d低lv角升lv?

刷右上角-特別訓練

毒奶末日倒數

皇女rip

出左冇耐就比人克，陰公

聖誕又三隻重甲
一抽呀妹算

重甲法

琺好撚正

三隻重甲龍得佢唔係神器

杖都唔是

下期鬥技場加分一定成堆重杖，你玩埋我果份

講緊嗰三隻180重甲龍，冇神器同男邪龍同分

加6攻5防坑炎王

其實冇+10或者死鬥都唔會放上去鬥技場 除非你rich到隻隻真五+10

吃相好肉酸
隻隻都想迫人抽

不過對家有，打炎王好痛苦
180冇神器最多加分週見多啲，180有神器個個星期都見到實想死

今年聖誕無咩特別
上年先癲

抽兩條女j下算，橫掂都加唔到10，無謂深追

冇卡奶
冇打算抽

上年聖誕死哂啦
同埋個時唔係個個池chur人抽
依家係個個池chur緊玩家抽

今個pool 唔抽都無咩所謂
係得卡面好正

想佢出復刻多啲
今次得隻雞想要

塞老師

竟然四個都係GBA作品

好彩仲有隻聖王攞嚟加分直到攞5星塞老師
近排啲加分愈嚟愈癲，隻隻真五，今次仲要係全部超英雄

果斷skip

終於抽到special spiral

40粒出呀妹即收手

乜燃野垃圾game黎
178石可以一隻5星都無
屌你老母任天堂

垃圾pool 完全無抽嘅價值

340石抽到得返30石先中重甲薩莎
嚇死

中間中咗嘅5星：守劍舞女（已有），龍馬（已有），獅子仔（有一堆4星）

非傳承pool單追係咁 尤其紅色，所以點解倉底好多sabar同Gray

紅色伏5*
白色伏3*4*

我屌今季飛空城食左屎咁日日都-80 而家只要進攻輸一場都冇得升

2個重甲pool 抽邊個好

strong hold,等傳承or新年pool

無錯

放隻炎王唔上武器，加個healer 遠程回血，比人屈turn 屈死左

呢招又幾好喎

下星期加分本來想用死公主
諗諗吓打炎王可能防都破唔到
用斧殺男主算
以後物攻加分都要計吓破唔破到炎王防

新手運? 一百石抽到依五隻

好快就要還

好友名單見到越黎越多人已經無玩

多謝仲記得我，棄左好耐
如果有公會系統新會玩番

呢度都越黎越少post

我自己都鳩玩
飛空城鬥技場求其打完就算
新抽嘅5星練都無練

有冇人知AI舞姬係點運作架

我點睇Myrrh都應該可以秒左隻Robin

但azura竟然係走去打隻aversa而唔係再動隻Myrrh

搞到我白白扣多左最少20分 而家諗緊洗唔洗拎走佢件武器

ai優先度：
1.攻擊範圍内冇敵人，而可以應援有攻擊對象嘅隊友
2.攻擊（除非打完都係扣0）
3.輔助技，再動都係屬輔助技

所以玩自動刷關時，我通常都拆咗杖嘅武器

上面個情況應該係3
因為azura打aversa係扣0血 而myrrh係夠力秒robin
但結果azura係選擇去打aversa

btw個頭舊雞毛係做乜

抽爆

單抽一下藍色算

除咗幅圖唔掂 其他都

四圍全強化，移動+1，配刃書打天空城真係cls

好想刪game幫自己解脫

鬥技場實俾佢陰死
天空城一定要犧牲一隻殺咗佢先，否則損失更大

移動+1 真係over咗

移動加一用落雷神/弓琳度打晒全場咁滯

飛行/步行

興奮得滯眼殘

反正移動有+1

個頭飾做乜野，做多左啦

阿拉丁

G

無玩幾個星期了

個頭跟老母啫，諗唔到設計就擺老豆老母上枱

未試過stronghold到300石
今日抽爆佢

無聊打開片條link望下
負評如潮

1突有得buff 減攻/速都可以用了

咁搞法人人都一樣能力值 咁仲洗玩

即係只要突1就可以null左個bane?

係 不過到+2打後都係有差別

老任又要屈錢

飛雞再加鼓舞4

棄驚保平安

之後仲有獸pool,逼人嘔石

連neutralize IV都屌

垃圾 即時棄驚

睇到真係愈黎愈唔想玩
屌你老母，3變哂4。
之前呼吸已經心有不滿
舊一批玩家課出黎既都變垃圾

以前真心覺得呢隻game係手機game清泉

依家d英都係為左令人課逼哂出黎

其實咁改即係iv淨係要睇邊一項係加
減邊項突1之後都會加返 即係無分別

+10都係全能力+4
即係多尻剩 柒少陣啦 營運

同依加比 之後+10係會多3/4
減嘅會補返晒
Neutral iv會有3項加多1

輕課可以追+1 fix bane，+10果班又唔擔心bane
merge大英雄/TT免費角果啲又多咗少少著數，我唔明點解可以twist到咁負面

ok 好似俾佢下面段野fake左
咁好似ok 好似咋

我屌啲sp300技咋
3去4一級差勁遠
之前個城塞已經好撚離譜
由減3攻加5防/魔防
變成減2攻加6防+魔防

沒 最嬲係佢d 4仔技
下下chur著人抽

食屎
由重甲琪琪開始強度崩盤
由其係隻炎王見到就火撚滾

炎王企係防守陣地賴死唔走

悠悠搖曳 翻譯班友

唔抽新年